岩岩收到民建聯特惠影相Message

未知真假
如果真，有冇大埔手足諗住去支持下？

唔記得遮佢電話添

$10咁撚抵

幫你登記埋芝麻信用

唔至我一個收到原來，我屋企人全部都收到

一齊去影相

大家一人一相支持梅少峰未

cap水補貼?

幫佢擴大資料庫？
個個高清正面大頭相